他不懂愛惜你 我樂意操勞

姐係兵囉

對你好 無人稀罕我好～～

無人珍惜我好

樓豬咩事呀

累就休息吧